[假設]China Joe擔任美國總統香港人應該有咩部署計劃?

Fuck CCP

美國成為香港人嘅敵人
講完

［71前夕重開求幫推］全民報哨

.

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動